[世紀難題]全盛時期既迷你兵團可以有幾戇鳩???

如題

好似樓主咁on9